各位裝修佬

請借小弟一把電鑽

充電油壓？

係咪要

我都係自己買返把，GBH2000dre家用應該ok